低炒波音好時機

30 年一次

50 年一次 身家30 倍機會

All in

低處未算低

冇可能捉到最低

All jn

停牌左

有跟就fat fat

比你升返咪最多幾倍 吹到30倍

30 倍要10幾蚊先入得

Leverage sir

笑

特朗普建議以入股方式換取對波音的財政支援，這個方案已被波音CEO卡爾霍恩拒絕

15蚊入左

鄭大班又係咁樣講收息都抵

宜家入唔低喇160,算喇